[求救]尋走失鸚鵡

2017年12月31日 下午1點50分左右
屋企人因為大意畀隻鸚鵡飛走左
地點係屯門友愛村
求好心人揾到可以tg我
tg@nowherenok

推

失雀嘅圖 條尾有少少開叉

放佢走啦

自由鳥

有冇諗過人哋唔想做籠中鳥

Push

已尋回 感謝各位巴打絲打